［求助］香港邊度有平既綠背、白背細房租

利申 聽日要用